跪求 router 推介，

屋企300-330呎
穿一牆，
預算 500左右
用緊和記 1000M

咁細就是尻但買隻華碩500蚊既都得

有牆
其實部部都冇所謂
因為所有WIFI都係穿牆冇力既

有無好介紹下

型號？

淘寶200蚊都有4天線
用左差唔多半年暫時仲用到

淘寶: r6300 v2
hk: Tenda ac18 刷merlin /
Asus ac58u

死都要靚仔......肴

我望下先

唔該曬

幾特別

咩款黎？

amplifi hd